有冇巴打同我一樣中意俾女仔打

鞭打本王吧

溫書未

考完

飛機

打飛機

好想俾女仔綁起蒙埋眼

比靚女踢春袋踩J逼奶腳

唔洗逼我自願狂奶

我要私人地方

一邊逼我奶一邊辱罵我，完全dominate咗我

逼我奶既過程我要向女王求饒

睇黎我同樓主有fd做

男朋友好似有被虐傾向

想畀你打多啲

振夫綱！！！

夠唔夠私人

我要有愛意嗰隻